吊幻星cctoy又話堡底見而家見英國人話睇好香港移民就成地精蠢蠢欲動想起行..

死咗咁多手腳原來係為咗畀你地移民做model minority..

大笨鐘見

我同牙琦一樣武漢出世嫁畀你呢啲BBC有冇得做英國人..

有後路增加攬炒籌碼
唔要正傻仔

我係個揸美國passport嘅bbc..

尾成咁自己有冇覺得唔好意思..

I SEE

cctoy成隻乞兒咁乞本bc都未覺得自己唔好意思啦..

時事台班垃圾黎你今日先知？

去外國，但都會繼續支持香港手足